[請出招]公屋網上行用家 想新裝NowTV睇4K英超歐聯

如題
多謝

小弟已經裝咗nowtv喇
求下你哋唔好再推

我裝咗喇
唔好再推喇
唔想再收到回覆通知呀

1001

0

1

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073

NowTV
限時免4️⃣個月費 2020歐洲國家盃
英超西甲⚽️歐聯歐霸⚽️德意法甲美職
$99 兩大娛樂組合+Now新聞台
6840 1073
Whatsapp連結